狂賀，東鐵線又全滅

請周一至周五都令成條東鐵同入沙田巴士冧檔

開香檳

即時開左支氈酒飲

好彩遲出門口，差啲返到工

港鐵表示，由於有示威者在九龍塘站投擲汽油彈及進入路軌範圍，東鐵綫全綫服務暫停。

遲到呢 9點一半人返左工啦

下次可以早少少，返9點嘅沙田人已經出哂市區

千祈唔好
好多學童由羅湖到上水/ 粉嶺返學

多謝手足

勁

巴士冇封

大圍入左防暴

大圍友支持 無咩事我訓返

西鐵仲行到

快d返屋企啦

多謝巴打
今日又有時間陪下個B

好擔心手足走唔走到

屌你唔出黎幫手塞
個個等人做

平安

太晏喇

做法不完美但可接受

始終都係要火魔先可以全停

唔好講到你有幫手塞咁啦

不如你去做？ 講到老馮咁

可唔可以suck埋大佬山

中斷港深交通不知幾好

長停沙田啲路

大圍方向有41 + 九龍塘有15 入隧道包抄，捉到真係會打死

停晒課喇
林鄭入咗圈套

大埔友表示出入都收哂皮

停到出年囉

我同老闆講咗 我呢排啱啱搬咗去東鐵線
佢即刻黑鳩咗面
但我話 返唔到就係返到

利申: 罷足咁多日 , 多謝手足

手足唔好有事

撞到正 返屋企

下午封佢路
懲罰果班翻工既港豬

好彩今日遲咗起身

有成37+27+16+41 咁撚多 入去
個位手足無硬都似。。

真係唔明點解個位手足掉完唔走 仲要跑入隧道

擔心手足...

再加多97個警察喇

感謝手足！

On9
我係其中一個塞鐵撚始祖又會無份塞囉

塞鐵會比廢佬打

佢打完你警察唔會拉，淨係拉你

所以其實應該用火

1份報紙，1枝火柴

轉第二個站搞

手足好野

等手足報平安無事再賀啦，唔想再有犧牲

有份幫手
而加翻唔到沙田屋企

唔好自 high 住
我地要通過香港民主法案，要俾壓力參議院。
麻煩文宣做嘢。
如果留有核彈級警暴片。 麻煩呢2日要盡出。 打好國際戰線先。

不如我比個大聲公你啦
9up當秘笈 冇人想聽你9up

好撚擔心隧道手足 如果隧道有車都仲可以混入去

政府警甴再封返吐露港公路阻市民返工！

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」

你夠9up緊啦on9仔
人地有無做野你又知？屌乜撚
我淨係知你無做啫
自己突個龜頭出黎比人屌都有

其實紅色線、金鐘、灣仔 情況都唔錯
大家唔好氣餒

做左野唔洗出黎認屎認屁喇
上面位巴打幫到你盡都要衝出黎
醒少少得唔得

小心

啱呀係咪太早未發完夢呀？
發夢都要塞鐵返工瞓多陣啦你

我又無講我做d咩
講句塞鐵咪拉9我囉
我有無做野根本唔係重點
屌柒條9up撚先係重點

其他線呀，出嚟幫手呀，瞓

屯門元朗冇停咩頭先

你自己唔撚做

北區友表示獲賀
斷左吐露港又斷左東鐵
巴士得番幾架
愛上班人士日日兜大圈返工放工
超市鮮貨日日貨架清空

大家排隊時候請一齊屌「最衰都係政府，一早答應五大訴求咪唔洗煩囉！」

和理由下次可以帶定香檳同杯支去搭黨鐵
一聽到話停就即時請人飲

有班手足入咗隧道，綠曱甴追捕緊喎

火你老母
乜都火
咁多人走唔切會死好多人架
用腦啦

咁HIGH做乜鳩呀
手足被人搜捕緊呀

其實只要頭班車有手足放火魔法 就唔駛返

無所謂啦 集中討論

屌你老母 free rider

ON9

開香檳慶祝

Free Rider收皮

港島線順過閪

屌你啦free rider

純粹建議，冇惡意，抱歉

MK47

多謝！！

屌你老母

沙田友開心
冇大陸哩

開返啦屌

多謝路軌手足

沙田柚接力用盡佢？，
大圍九龍塘，啱啱收隊

多謝手足 手足要小心

佢似真心左

冧埋紅隧西隧兩條過海隧道

果個位唔好要手足冒險，好難走的

多謝, 太遲扔不完美，可接受

停左陣又開
不過都算成功
最繁忙停左

多謝你地
唔使做
利申 港鐵職員 黃